訓過龍睇少左場靚波

一起身收廿五蚊大，食餐好嘅！

我愛雲格

我覺得佢有啲mr bean嘅影子

我都係, 睇到Iran, 85分鐘訓左, 諗住留返d 精神睇西葡戰
點知miss 左iran 入波, 再加西葡戰, 仲要3:3

屌 唔開心

呢啲樣都係高智商扮豬食老虎

viu有得重睇喎

嘩咁多，諗住食幾好呀

食左個丸龜烏冬

M記餐加大